[年經] 今年你睇過邊幾套好睇或者垃圾既劇?

咩類型都得

睇過好睇既:
半澤直樹2
better call saul S5
Queen's Gambit
emily in paris
雖然是精神病但沒關係
末世列車
Dark S3
愛的迫降
有栖

垃圾既:
money heist
李屍朝鮮

垃圾：
Alive
Sweet Home

樓主網飛之鬼

好睇嘅：
半澤直樹2
后翼棄兵
男排女將
暖男爸爸
2月29
打天下
地產仔
歎息橋

好睇
半澤2
Queen's gambit
蠻戰之森（barbarian）netflix
Mandalorian 2
2月29

垃圾：
Queen gambit
Money heist
呢兩套野根本過譽 套money heist吹撚到鬥智神作 垃撚圾